鐘意個同事 佢大過我 又算少少毒

上年年尾識佢 已經覺得佢好唔一樣
雖然唔算好靚女 但好吸引我
我返工唔係成日見到佢
通常一個月可能得兩個星期會撞到佢
有同佢WhatsApp 但佢覆得我好formal
佢同我打招呼嗰陣會叫我個名 超溫柔

而家成日都掛住佢
今日佢WhatsApp 我 已經開心咗成日
我只係想叫下春咋
我估佢無上連登嘅
我問佢鐘意做乜 有乜興趣 佢又唔肯答😢
同埋我估佢都大我四年 會唔會有好大代溝

其實會唔會只係幻覺嚟？ 但我都鐘意咗佢大半年
呢半個月 越嚟越諗得佢多啲密啲

人就係咁犯賤 愈得唔到愈想要得到

其實佢都算我半個上司
搵得佢多又好似好怪
其實真係好想佢主動覆我

我又唔算好想話一定要得到佢
而家見到佢已經好幸福
返工可以偷偷哋望佢
佢覆我WhatsApp 我又超開心
好有初戀感覺

成日剩係望住佢online -> offline 跟住又online
好想搵佢 但我知佢未必想比我搵

係 一齊返工仲隨時有機會射落佢隻杯🤤

佢好似無用杯架 唔好咁變態啦
有時幻想如果有得摸佢頭仔 真係好幸福

我24 我估佢28/29

送隻杯俾佢

無啦啦送比佢好怪咁
佢好似想食奶黃月餅
但無事獻殷勤 好似唔太好咁

擺隻奶黃月餅入隻杯送俾佢

係幻覺嚟
我係唔會同你條毒撚發展架啦

唔知美心好食啲定嘉麟樓呢

我都知

好想叫春呀 有冇人聽我叫下春

formal覆你 擺明係唔想你亂諗 自己摺埋啦

你講得啱嘅
我本來都想死心
但今日佢又主動搵我問我嘢
其實默默地喜歡佢已經夠

同埋問過佢 佢話無拍拖

大咪大 我女朋友大我十年

但佢講過話類似我唔夠成熟之類嘅嘢
我都明我心智都唔成熟

知唔知佢有冇男朋友

咁咪慢慢變成熟啲囉 哥哥仔 呢啲嘢急唔嚟
由其係感情 我好彩啲 細個嗰時逼住大
依加諗嘢成三十幾歲咁

佢話無啊
同埋可能都有一排 可能幾年無拍拖

但佢身邊似乎都有啲幾成熟嘅男仔會同佢出街

點樣先可以有三十幾歲嘅思維？

你個名 我成日同佢呻 佢又聽我呻

有咩點樣 生活所逼 唔跟住大 咪食得屎

我覺得又唔係冇機！
真係可以試下再主動啲，溫柔熱情應該點都打動到嘅，我又覺得年齡都唔係咩最大問題，可能依家怕醜唔想講咁多啫，再搵多啲試下

點樣先算成熟先

我有第二個名 但唔想人知 所以叫咗做 負面情緒收集員

但最大問題係佢知我啲黑歷史 😓
例如同之前嘅女朋友點點點咁

樓主試下約佢出街先喇

點解會比佢知道咗架

暫時未敢約佢 因為未同佢好熟
同埋通常只係WhatsApp 搵佢
真人好少同佢講嘢

要女人角度睇㗎喎 但前提係 體貼溫柔 識諗長遠嘅嘢
比人感覺你諗啲嘢好仔細 好細膩

因為喺公司度傳 好難唔比人知

識諗長遠 但喺香港除咗錢之外 都無乜值得諗

雞黎的

一定唔係 唔准你咁話佢

當面喺公司講
我嚟幫你埋單

咁又唔算大問題，你多啲show比佢睇到你溫柔體貼嘅一面其實我諗佢唔會care呢啲。係公司撞到果陣把握機會啦 讚下佢咁

咁如果除咗錢 人哋做咩要考慮你 點解唔搵個有錢人嫁

我好慢熱 😓😓😕

你都講得啱
我搵得少過佢
但都算有儲下錢
但都唔算多

咁有啲難度喎師兄 多啲whatsapp搵啦唯有，人一世物一世，試就50/50，唔出擊就乜都冇

咁樣講啦 佢呢個年紀 你想追人仲細膽 無自信嘅 不如唔好追

[url]毒撚教你溝女！ 你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
金石良言

會唔會太chur 佢啊 同佢話題真係唔算多

上年年尾到依家都一段時間喇喎
可以試下一星期whatsapp搵佢一次先？
等佢習慣每個禮拜至少都同你有講一兩句之後
睇下佢會唔會主動搵你一兩次

而家好多都三十幾先結婚
或者佢真係唔諗住結婚呢

咩意思？

佢有主動搵我 都有一兩次 好似今日咁
我都keep 住有隔幾日WhatsApp 佢一次
但每次都傾得唔算耐
同埋佢講嘢真係好formal

女仔黎講主動搵即係有心架啦
起碼唔係零興趣先
咁你保持住咁嘅關係多一排先啦

出擊都要睇人反應架大佬，鳩衝盞乞人憎

但只係一兩次咁大把
同埋因為我知道佢想知嘅問題嘅答案先搵我 😓

係 我都怕太chur 佢
有時見夜媽媽一兩點佢仲on 緊
明明第二朝佢七點就要返工
唔知係咪WhatsApp 緊重要嘅人😢

點解會有咁多負皮架

毒 L唔好有太多性幻想

想摸佢頭仔咋 嘻

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

估唔到會有痴線佬痴線過我

一句，你有沒錢？

1你問佢有冇男朋友，佢應該已經feel你鍾意佢
2如果你對佢欲罷不能，唔好再主動搵佢，裝備自己之後先再係佢面前出現（當然唔係話辭工啦)，令佢有煥然一新嘅感覺，咁咪吸引到佢囉

唔算多 點先算有錢

認同

我估佢有機會feel 到嘅
我都有暗視過比佢 唔知佢有冇會錯意

佢問我 「你女神點嘅樣」
我答 毒毒哋咁

感情上要衝動d！祝你成功

你講嘢勁似佢 😥勁formal

做咩比膠我喎
唔通你係我女神？ 🤭

當我無講過

早晨呀陳伯

你認錯人啦